# Включение и выключение трансляции

Переключатель «Трансляция» в окне настроек камеры позволяет включить и выключить трансляцию от любой камеры — как RTSP-камеры, так и приобретенной у поставщика, а также той камеры, доступ к которой предоставлен вам по приглашению. Когда трансляция камеры выключена, камера не записывает видео, так что архив за это время доступен не будет.
